{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57485&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해글래드810풀빌라펜션"
    },
    "text": "テラスバーベキューが可能な宿です。 一年中個別温水プールもあり、周辺には沙村海水浴場とタレンイ村があり、車で5分と6分で行けます。 ソムイ庭園は車で10分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎サービスはできません。 客室ではスパが利用でき、個人入浴剤は使用できません。 P、P2、P3の客室は2月から2月までぬるま湯の使用が不可能であり、ラッシュガードと水着を着てください。 ぬるま湯の利用料は月~5月と9月~2月には00,000ウォンで、6月~8月には70,000ウォンです。 JBL Bluetoothスピーカーはすべての客室に備えられています。 事前予約が必須であり、カフェは現場の状況によって利用不可となることがあります。 無料の朝食にはサンドイッチ、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒーなどが提供されます。 バーベキュー施設はグリルを利用し、グリル1枚当たり30,000ウォンの費用が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 火災危険物質の使用は禁止され、紛失または毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊者は何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にはWi-Fiが含まれていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、客室ではスパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用料金は、月~5月と9月~2月には00,000ウォンで、6月~8月には70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはBluetoothスピーカーが備えられていますか？",
            "answer": "はい、JBL Bluetoothスピーカーはすべての客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、無料の朝食にはサンドイッチ、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する際には、グリル1枚当たり30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはいただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 357
    }
}